急!慈雲山蒲慈里有人比狗咬!

如題，有冇巴打幫到手？

男人，灰色衫。

見到1eu 1豬籠

心push

push

男，灰衫，戴眼鏡。

推

見到仲咬緊 未放人

車牌號碼AM 6341

有一個男嘅嚟咗，深色Adidas外套，斜孭袋。

盡可能影定多d相
有咩事上黎至少可以搵人幫手

一個?

班狗放咗人。

冇事啦，兩個都走咗。